[求秒]各位巴絲幫下手

請問有無咩地方可以搵到呢隻嘢？

小弟好鐘意K' 但係無從入手
希望香港有地方賣或者二手轉讓

1

2

3

個look好gay

但係我又覺得幾型喔